
# Контроль 5. Роутинг

## A

 1. Взять последнюю версию решения 5-4, исправить проблему с сортировкой группы на вкладке студенты.
    Избавиться от previousGroupHeader.

  2. Избавьтесь от всех id элементов, заменить их на классы и запросы document.querySelector
    